# Lesson 5

## 必須課題
**ソースコードのリファクタリング**
- 既存の処理をきれいにする

**要件**
- 下記クラスのリファクタリングを行う
  - データベース接続用のクラス
    - ユーザ名やパスワードは `Config::get` を利用して取得
  - アプリケーション変数設定ファイル
    - DBの関連の設定ファイルのユーザ名やパスワードなどは `Env::get` を利用して取得
- その他、指摘事項などの修正を行う